文宣好多，但傳到出去嘅好少

文宣巴絲日日都出好多好高質嘅圖，但係似乎文宣嘅高潮過咗，少咗好多人真係做文宣。D圖多數𠿬圍內同埋連登流傳，連facebook都唔係幾見到人share。但罷工要愈多人參加，先至有效，而且聲勢夠大，D人先夠膽參加。所以大家真係要重拾返當初嘅熱情，將咁高質嘅文宣傳播出去！前綫嘅義士為咗香港流血，我地唔可以俾佢地嘅血白流。落街站，派傳單，唔係前綫都可以做到好有用嘅嘢。 而且連儂牆真係好有用嘅嘢，唔係左唔左膠打唔打飛機嘅問題，而係佢可以提供一個低成本又接觸到好多市民嘅平台。好多人都習慣咗佢嘅存在。所以請大家貼多D文宣圖，撕一貼十！

push

agger
文宣係少咗
要繼續努力

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

唔認同傳出去既好少 我區內幾個連儂牆好多文宣 同埋跟得好貼 睇得出差唔多日日有人更新
不過fb係比較少人share

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

希望可以係公務員集會見到你地每一位！

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

可能我嗰度廢老區

推

我要罷工

高汁post 已save print poster

推啊

想要英文版嘅圖

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

建議2200開始撒，多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』